嗨，大家好，我是香蕉。

負評

你又知我好？

block

我是k6 v 盟金樹王

我係山豬